有冇人係etopia買過機

想買部pixel 3 唔知信唔信得過

買過 無咩問題
佢有位畀你試機
但無人serve你

check 清楚部機先好走

帶個袋去